# おまけ

とりあえずアプリが完成しましたが、以下の点を修正して見て下さい

* アラート画面でOKを押した後、画面を初期画面（残り時間がUserDefaultの値が出ている状態）にする

* 設定画面で数字を変えて、戻るボタンを押した時も、値が変更されるのを、決定ボタンを押した時だけ変更されるように修正する

* タイマー時間を設定してもアプリを再起動すると元に戻るのを、その設定を残すようにする